[電腦白X] 求救 cpu好似變到好慢

小弟最近換咗腦
粒cpu係intel i7 7700k 4.2GHz
底板係 asus prime H270 PRO

頭兩日打機真係好撚爽
但有日朝早打完都無乜事 但係夜晚就出事
fps跌到好低

重裝windows又試過 都係咁
然後我就上網search吓 我發現粒u個spped係79x MHz

唔知咁係關唔關事

有無計救救我

應該買左假U，可以賣俾我

GPU？

顯示卡嗰個 ?
有咩parameter要睇 ?

咁你幅圖係咪打緊機個陣cap㗎？

唔係啊

不過就算係開住隻game都係差唔多

500幫你收左佢

睇温度好過睇咩core speed la
會唔會熱過頭降頻跌fps呀

CPU用K但係底板用H

會唔會係你睇野愈黎愈快呀？

智商只有上限 冇下限

三十幾度
出事個晚之後 第日再試都係咁

不如開住個CPU-Z再Full load睇吓先講

去Control Panel嗰度揀電源....之後剔高效能試下

佢而家multipler hea緊 所以龜速
應該chur下佢就會升返,而家佢慳電mode中
所以見到佢multipler係比佢個range係旁邊

電腦白痴撞唔到熱心人士比人水是常識吧
當買高d頻吧唯有

點睇你個腦都冇換到

電源計劃改成高效能
小心呢度專針對自認電腦白痴嘅痴線佬

好多野真係中完伏先知

好似我部notebook 咁

有張960m

但原來default 係用onboard 果張垃圾

勁撚on9

手提電腦好多都要手動轉
因為平時你上網做普通嘢用內顯就夠
打機或其他野你先自己手動轉

不如試下 CPU跑分睇睇 (Cinebench R15)

7日會唔會包換?

跑prime 95
裝埋core temp睇溫度
睇下係咪過熱搞到降頻

比貴左粒u 平返塊板 好正常丫
邊個幫你砌機 真係要多謝佢